Clear fix med `overflow:auto`
=============================

Den "defekt" som du såg i "[clear float](../clear-float/README.md)", det finns en liknande som kan se ungefär likadan ut, men löses på ett annat sätt. Det är något som kallas för en [clearfix](http://stackoverflow.com/questions/8554043/what-is-clearfix).

Behovet av en sådan clearfix är för att flytande element inte påverkar den omslutande kontainerns höjd. Den omslutande kontainern/elementet, som innehåller det flytande elementet, har alltså ingen koll på hur högt det det är.

För att visa vad jag menar så finns det ett exempelprogram i ditt kursrepo, `example/clearfix`, du kan [testköra det här utan fixen](clear-no.html) och [här med fixen](clear.html).

Min fix är att använda CSS-konstruktionen `overflow: auto` för att tvinga en omritning av elementet så att det lär känna sin rätta höjd.
